

Javascript
- langage
- ecosysteme

Pourquoi
- on en fait en mission
- sur des architectures anciennes
- et même sur des technos récentes : compréhension

Mind map cible
- parcourir la map avec des exemples
- comprendre à quel besoin répond chaque concept / techno

Mind map du jour
-
